"Natuurlijk was je dat," zei hij gretig; En ik ook Ik kwam de avond tevoren alleen terug naar Engeland, en dat wist ik niet je had je naam veranderd - ik bedoel, dat je Miss Chetwynde was, de miljonair. "
